點解超人唔可以救佢老豆？

飛得咁快，鬼知係你救咩

佢老豆仲on9，以為咁好偉大？

知唔知咩叫劇情？

個個睇到一頭霧水，事後對住篇千字論文解釋打飛機，呢啲咪叫深度囉

因為佢老豆知道佢老母同thomas wayne有一手

因為超人未換衫

唔記得帶酸梅乾

其實救完佢老豆
再殺哂周圍見到既人咪得囉

佢老豆叫佢唔好顯示佢嘅能力

點知原來換件衫換個look就無人認得

依家仲日日飛同上新聞

佢飛入走再走d人撚睇到咩

有冇過諗過若果超人救左佢地球個老豆，之後Lex Luthor唔係捉走Martha而係捉走Jonathan，咁超人已經HiHi比Batman殺左?

因為佢老豆笑佢

因為附近冇電話亭

D dc狗話睇到好感動
話睇住超人想教但教唔到好慘

同埋人性角度，真係孝子會唔會老豆講幾句危急關頭真係企係度

心水清

save Jonathan
who the hell is Jonathan

其實到而家都唔係好明martha個位係咩事

Superman and Batman certainly entered the superhero business from opposite roads, yet they have similar histories. There's the loss of your original family, so they're both orphans. And I don't think Batman sees Superman as human until he realizes that he has mother. And I think, when Batman makes the decision to rescue Martha, Superman's mother, in a way he's redeeming his own sense of powerlessness he had when he could not save his own mother.

都係個句，如果轉做係佢老豆佢應該一早死左

zack synder真係好撚垃圾
吹奏mos真心on9

認真講，個時superman大叫 please save my mother應該會好勁多

幾隻字搞掂班狗既千字論文